Trump: 沒有人比我對中國更強硬. John Bolton 講大話.

Donald Trump兩度回應
- 沒有人比我對中國更強硬.
- John Bolton 講大話.
- John Bolton 犯法.

唔理私人恩怨
只希望Trump繼續對中國強硬.

鬥黃啊

John Bolton咁樣講法, 真係夾9 Trump要強硬應付支共

講TRUMP大話?
其實呢半個世紀有邊個領袖對中國強硬呢

Trump
咁你再硬啲啦

只要Trump對中國強硬就好

10年前屌支那條片夠秒佢啦

咁即係再迫trump更強硬

咁就要再硬啲證明下

完全無哂向後退既餘地

link?

咁Trump就要證明下啦

做得好, John Bolton不嬲都主張強硬對付獨裁者
Donald Trump呢種彈出彈入咪撚叫自己偶像做列根啦

侵哥想鬥黃?
問過我地香港人未?

唔好得把口先啦
最反共我只認pompeo

我相信Pence會更強硬

美國有史以來對中共最強硬既 只有Donald Trump
唔好講D乜兩黨共識 大家都有記憶既都記得臭黑馬當年民煮黨奶共既情況
再睇返8964 唔通又唔冇兩黨共識咩? 最後點

點解trump 同毓民一樣成日同人反面

坦白講，對中國強硬只係貿易戰一役，人權政治範疇嘅強硬係被人踢先郁架，呢個係事實，唔好盲目吹到佢咁高

侵哥只要肯鬥黃就得

唔想理真定假，做啲嘢嚟睇吓先

好事來

黑面白面

我都覺得trump 好撚憎中共 一個武肺將過去自己功績一舖清袋

Trump issued a signing statement that some of the bill’s requirements might limit his constitutional authority to conduct diplomacy so he would regard them as advisory, not mandatory.

侵侵唔會理個Bill 喎

Trump trump

[暴大校友要人] 登記出席投票

上次佢對香港人權法都係咁講

鬥硬

佢已經好履行選舉承諾嫁wor

侵侵

今次特登出remark

上次白宮冇任何remark

對住習習就話好啊起集中營幾好，本書出咗就簽d 新bill 扮做下野

由鳩兩黨鬥黃

Bolton唔屌侵真係死咗都無人想知

John Bolton出兵打9中國先再講

路透社左膠媒體信唔過, 係就po OAN啦

你做乜撚
John Bolton比人炒左幾個月啦

鬥反共

我覺得呢招勁，無論邊個做總統都好，鬥對中國辣手

其實侵侵擺明中意鳩up嗰d黎 班友唔係當真掛

參眾兩院都想搞支共，正

侵侵 唔好得把口話強硬wo 做野先得架嘛 唔做咪比john bolton講中晒

硬

硬條毛？

Trump心諗，屌你你就唔夠硬。叫Obama 呢條撚出嚟睇吓佢點硬法？

咁出兵打柒支那
我地就信啦

唔硬咪選呀，學列根咁贏哂

之前軟弱，依家先強硬，

事實上比強硬，Biden無論背景同往績的確說服唔到人佢會比Trump更強硬
當然Trump都係武肺之後先明顯反中共，之前都係想deal
但係至少都係已經做咗嘢出嚟，唔係得堆政治語言

show us the proof

講下侵侵佢唔會理既部分

(g) Termination of sanctions.—The President may terminate the application of sanctions under this section with respect to a person if the President determines and reports to the Committee on Foreign Relations of the Senate, the Committee on Banking, Housing, and Urban Affairs of the Senate, the Committee on Foreign Affairs of the House of Representatives, and the Committee on Financial Services of the House of Representatives not later than 15 days before the termination takes effect that—

(1) information exists that the person did not engage in the activity for which sanctions were imposed;

(2) the person has been prosecuted appropriately for the activity for which sanctions were imposed;

(3) the person has credibly demonstrated a significant change in behavior, has paid an appropriate consequence for the activity for which sanctions were imposed, and has credibly committed to not engage in an activity described in subsection (a)(1) in the future; or

(4) the termination of the sanctions is in the national security interests of the United States.

姐係雜總比夠利益侵既話, 侵可以唔經個D committee, 自行取消制裁

幕僚瘋狂跳船
成日炒人成日反面隔空開火
其實正常人都知個問題喺邊度
不過迷侵黨唔會理，只會覺得係全世界針對佢

China Joe絕對做唔到

係侵親自請既人全部都係騙子同仆街

所以先請完再炒

OAN 咩料你又覺得信得過 唔係trump 撐根本無人聽過喎

有俄佬支持既親侵媒體點會信唔過

幾時會發展到民主共和兩黨都要屌中國去拉票

侵侵硬起來

講對華鷹派保頓又真係鷹過侵侵好多

其實好事嚟，今次咁夾法侵想軟都難

John Bolton：我就係用呢隻手幫trump起機

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

哈哈, 笑撚左, 笑埋右

鬥黃

咁Pence都好硬架 左右門神呀

咁講好驚
會唔會俾人屌佢racist
Mc jin 林書豪出聲未

搵唔番

唔好理講乜呀

睇吓做乜就清楚啦

三個航母戰鬥羣

取消香港免稅地位

打到共產黨窮

信黃之鋒，中共駐港外交部發言人，孤立香港人，自己香港自己救！

John bolton本身好撚鷹
比人踢左出白宮後用呢招夾侵侵其實都幾醒

同侵合作就連喺連登都唔可以評論佢人品
但係轉頭喺第個post屌柒dems左膠垃圾又無問題
迷侵黨就係咁弱智

老實講其實trump做咗一任都唔係好攞到中国甜頭
仲比中国撚翻轉頭用拖字訣，佢自己都優柔寡斷成日變

咁我寧願做實事，喺經濟貿易打擊中共，好過喺人權度，用口講譴責中共。

Bolton 真係鷹派嚟，有war hawk 之稱，成日支持軍事解決問題，例如中東，好難有人鷹派過佢

其實川普真係唔可信
美國歷史上從來都無佢咁反覆無常既總統

侵係twitter好大反應，佢再唔強硬做d野真係唔駛選

go

咁樣比到動力同壓力佢係好事
而我地都要繼續打國際線connect人民同政客
我地拎到嘅光環係可以keep任何做決策嘅in check(at least in some extent)

侵就快啲證明自己強硬過所有人啦，仲meme 魔魔

一句講晒
邊個郁鳩支那郁到佢翻唔到身就撐邊個

邊個硬邊個當選

又一隻

又岩

侵侵再硬d

眾議院議長呢

出現了

屈都屈好啲

洗鬼求習敗北咩

屌你

迷侵黨 says that is because Trump cannot be bought XD XD

但同浸有私怨

私怨仲大過熱狗

Mattis都串侵啦
Mattis係美軍評價好高㗎

推

Xi is my best friend？

有無人可以學bolton 屈trump 咁樣屈支那敗登
夾鳩佢反共

你地打啦 好悶呀.GIF

可能之前Trump 真係don’t give a fuck依家終於動真格啦

不過Trump 選總統之前都成日以支那做假想敵

屌㩒錯不推文添，自膠

佢型呀
俾兩個唔同黨既總統炒魷
前無古人

謝謝手足

美國式鬥黃

之前都可以話係因為利益依家當係仇人都唔出奇
本身搞好左美國嗰個經濟同埋舒緩左嗰個失業率

John Bolton咪夾緊侵對支那更強硬囉，你會唔會嫌人對支那太強硬

john bolton被中共收賣都唔奇，喺白官做過顧問 唔影響佢宜家變節

支持新疆集中營都係don’t give a fuck

民意要對支那強硬嘅邊個要選舉嘅都會強硬。

用國語讀：『2020, 雖硬，雖贏』

我哋香港而家可以做到嘅係 幫手國際宣傳支那啲醜態，惡行，同如果繼續同共匪合作自己國家會被蠶食，中共做生意唔守信用風險高，隨時一鋪撬起，大陸工資高漲唔化算，快L啲走，共產黨仆街之後大家可以挺直腰骨係大陸發展，香港同台灣會（以獨立國身份）幫手重建沒有共產黨嘅新中國。

用行動塞住人把口囉

咁要鬥下啦

佢侄女都出書數臭佢

Trump
一個好大問題
成日都同自己班下屬 唔可以好來好去
好似玩緊飛黃騰達咁 you are fire
太多襯家

Prove it

This

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

事實

黑白面

持久啲

落John面啦

我都鍾意彭斯

放心
係太平洋另一方，連登一直支持

John Bolton黑暗兵法

得番鬥黃一條路，否則選民就信晒John Bolton

唔夠啊
我要再多 d

呢本書推trump trump硬起來

本來都諗住小小地搞下，而家你咁玩法，咁我唔洗俾面

仲有5個月
唔知會升級成點呢